如何係十八區搞多人運動

歡迎各位運動愛好者加入各群組
Anywhere and anytime by SUCK 公海

隨時隨地熱身 返工食飯前後 男女均可 無需預約

費用全免 有意請加入我地行列

請注意保護好個人信息 , 切勿自爆

報哨請唔好係公海進行 , 因公海有大量mon po dog
本頻間中會作為哨頻活躍 如果嚴煩請mute.

如要踢人等事項等找 白白
———————————————————————
報料哨頻 推薦

Watcher狩望者哨兵 - @The_watcher_channel
糖水channel - @eatsyrup
龍中哨channel - @klsinglennonwall
銀河系哨俠 - @universalsentinelsinblack
海市蜃樓 - @themirageagency
將軍傳令-榮光烽火台 - @tko84
獴能救港 - @munglunsavehk
元朗牛哨兵 - @yuenlongox
太古細哨 - @taikooronaldinho
凝聚觀塘 - @cohesionkwuntong
沙田大圍河東 - @smrec
抗爭行動交通頻道 - @ncetransport

其他哨頻

氣象巴打-高登連登氣象台 - @weatherjj
寶寶 - @canigosomeplacefun

推